有無人覺港姐唱歌果part好cheap

個場景佈局好似果啲webcam妹咁
最on 9係右下角好多心心 唔知做咩勁

好撚難聽